真係慶幸美國有特朗普呢個好總統

睇穿晒中共.亦唔邀功
可以肯定美國人準備黎場大戰
連埋其他國家
要迫支那人就範

點都要開中共波
美國民主共和黨係100%支持

大家要明白
民主同共產終有一日開戰
就好似當年蘇聯.只不過蘇聯變左中共